# Transcript of Pepper&Carrot Episode 25 [gd]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/xx/documentation/062_Transcripts.html
for how they can be generated without retyping them after you are done 
translating or updating the content of the speechbubbles in the SVG(s)
and more information and documentation about them.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Tiotal|1|False|Eapasod 25: Ruigidh each mall muileann

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Sgrìobhte|1|False|Biadh CAIT

### P09

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Neach-aithris|13|False|- Deireadh na sgeòil -
Peabar|1|True|?
Peabar|2|True|?
Peabar|3|True|?
Peabar|4|False|?
Peabar|5|True|?
Peabar|6|True|?
Peabar|7|True|?
Peabar|8|False|?
Peabar|9|True|?
Peabar|10|True|?
Peabar|11|True|?
Peabar|12|False|?

### P10

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Urram|7|False|’S urrainn dhut dol ’nad phàtran Pepper&Carrot cuideachd air www.patreon.com/davidrevoy
Urram|6|False|Tha Pepper&Carrot saor is le tùs fosgailte air fad agus ’ga sponsaireadh le taic nan leughadairean. Mòran taing dhan 909 pàtran a thug taic dhan eapasod seo:
Urram|1|False|05/2018 – www.peppercarrot.com – Obair-ealain ⁊ sgeulachd: David Revoy – Eadar-theangachadh: GunChleoc
Urram|3|False|Stèidhichte air saoghal Hereva a chaidh a chruthachadh le David Revoy le taic o Craig Maloney. Ceartachadh le Willem Sonke, Moini, Hali, CGand ’s Alex Gryson.
Urram|4|False|Bathar-bog: Krita 4.0.0, Inkscape 0.92.3 air Kubuntu 17.10
Urram|5|False|Ceadachas: Creative Commons Attribution 4.0
Urram|2|False|Beachdan Beta: Nicolas Artance, Imsesaok, Craig Maloney, Midgard, Valvin, xHire ’s Zveryok.
